［集思廣益］幼稚園功課答案係咩

到底係我蠢定係依家定幼稚園功課太難

11

1. 2. 3. 4. 5. 哥哥(6.) 7. 8. 9. 10. 11.

個老師話唔啱

係你太蠢

可能你都等緊的士

咁係個老師on99

問老師啦

應該唔關幼稚園事

B 冇人話後面係等緊

後面5個等巴士

哥哥03年已經死左，答案係c

如哥哥是蝗
蟲前有5人等的士，後面可以係路人
答應係A

11
邊個話老師一定岩

你點知哥哥的前面五人是在等的士

push

可能哥哥排緊嗰條隊唔係等緊的士

計埋自己咪12囉 咁你跟住哥哥等嫁ma

中國人唔排隊，> 11人

11正常 其他答案係靈異事件

奪命四式一定填無從判斷
因為前後啲人唔一定係等緊的士

係咪交叉完先寫個D落去㗎

圍圈排隊，所以6人